Завдання
Створити новий React додаток з двома модальними вікнами.

Технічні вимоги:

Створити програму за допомогою Create-React-app або vite.
Створити на головній сторінці 2 кнопки з текстом Open first modal та Open second modal.
По кліку на кожну з кнопок має відкриватись відповідне модальне вікно.
Створіть компонент Button, яка повинна мати наступний props:

[type, classNames, onClick, children]
Функція при натисканні (властивість onclick)
Компонент повинен виявитися універсальним.


Створіть компонент Modal, який слід представляти у вигляді конструктора, повинен складатися з компонентів:

ModalWrapper - Для того, щоб зробити тінь підкладки, повинен мати props children.
modalheader - який повинен мати props children.
Modalfooter - в якому можуть бути кнопки 1 або 2 і повинні мати такі props:

firstText, secondaryText, firstClick, secondaryClick
Якщо є props для першого текст, то покажіть кнопку 1, якщо для другого, то покажіть кнопку 2


ModalClose - хрест для закриття модального, повинен мати props onclick.
modalbody - для вмісту, який повинен приймати props children.
Modal - компонент врапер модалки, повинен мати props children.


При відкритому модальному вікні частина сторінки, що залишилася, повинна бути затемнена за допомогою темного напівпрозорого фону.
Модальне вікно має закриватися при натисканні області зовні його контенту.
Стилізувати кнопки та модальні вікна за допомогою SCSS
Зберіть 2 варіанти для модалки ModalImage & ModalText на основі компонентів Modal

Дизайн модального вікна дається в FIG файлі.
Усі компоненти повинні бути створені як функціональні компоненти


Необов'язкове завдання підвищеної складності

Замість SCSS стилізувати компоненти за допомогою JSS або Styled Components